{有圖} VIUTV 震動13億人的內心圖

唔好再朦d

Oooooooopppppaiiiiiiii

梁國雄.jpg

咩節目來架

知就唔使喺度問啦

好耐啦
wow

體育係

wow

就係咁，等你搵高清圖

邊一集

望咗好耐 仲以為係gif圖黎

有冇成個月前

原本係MP4檔，教我upload okay?

車車

幾震動喎